父母話生活死慳就已即係識理財, 係咪好錯?

媽話買餸識去邊個街市買平,呢d死慳生活就係識理財.
買好一d野就話我呢代人

我生活都死慳 但買股票就好狼

識節流無用，要識開源

冇錯
不過唔會發達啫

買股實賺既咩

其實慳係被逼
你估真係咁想慳咩

啱 同做生意一樣
有人鍾意打份工
有人鍾意創業

我都係，諗住拎自己d錢投資算
跟住升下升下忍唔住幫佢買手平保，大佬啊就咁升幾蚊都搵到一千幾百啦
（前幾日一野跌幾蚊淆晒底）

agger

炒股票賺錢嘅人又有幾多個？

真係輸既多

開源呢個概念真係自己睇書睇番黎
不過節儉都係真理黎
識人暴發完兩年咪又係變番正常人
真係長期有錢果d都好慳 新年利是永遠都係100

你係想打10蚊，定係係你世界入面，100波已經好慳？

ching佢住半山架wor

慳到d錢夠買車買樓咩on99

儲d錢係去地府到用

長遠d咪夠
心態唔同 人人物質需求都唔同既
可能有人負皮我同我講死慳死抵係生存唔係生活
但係都識人做老師仔30歲前唔用信用卡日日帶飯上到車 佢又唔太覺辛苦

唔係佢孤寒，而係你喺佢心入面只係值呢個數

D同事賭錢輸幾千萬，或者手上有幾層樓，個look都係好窮，撈啊車啊iPhone 都冇

呢句真

我老細住君臨都100
我阿姐普通人一個封我500

睇你幾值既姐
再值, 一個半山人封3000比你都得

老果代
識唔少做低下工作真係死慳死抵挨到層樓返黎
不過佢地果輩得唔等於我地得呢

玩左3年，剩係玩正股，40萬本暫時賺左10幾萬，無蝕過

咁岩牛姐
熊個時你唔買衍生工具對沖先再講

開源。 節流 係理財不二法門

但係開源唔係咁易， 節流就靠自己耐力

有左儲備機會後先可以投資改善生活

好似依家大牛市， 是但買隻都可以財富增值幾十%, 什至幾倍， 你把握唔到咪又係打份牛工

唔好講咩野
年年有通漲， 你既支出/負擔又隨住你年紀長大增加
你每年搵既錢冇增加， 變相負擔愈來愈大

咪研究下點錢搵錢
你唔柒識既咪買正股收息， 收息平均都有2~6% 回報
先唔好講賺價位， 長擺冇死

當然依家先入股有啲太遲，雖然冇人知幾時係頂

如果你搵得萬零蚊一個月，死慳死抵都係慳得果幾千蚊，不如諗計令自己月入增加，唔駛降低生活質素之餘仲可以有更多錢剩

熊個時咪唔入市住囉，又唔係等d錢開飯，升緊個時你貪心唔肯放，到大跌時蟹左就無得好講啦

一定唔係"好錯"，起碼識慳。
好過好多所謂"父母"淨係識不斷fing 錢。

唔洗點醒呢啲人
呢啲人一日到尾只會話儲黎冇用而唔儲錢

你十年前買5號仔，妹到今日都已經身家翻倍，仲賺埋息

一人一日慳50。一個月慳1500。一年慳18000。10年慳180000。仲未計投資獲利。
一家幾口就慳好多。
你未有家室食飯唔知米貴啫。

而家講緊齋儲錢擺銀行

宜家死慳爛慳都買唔起想要嘅資產
識死慳爛慳已經唔係識理財
只係理財嘅第一步

真理黎
慳真係理財既最基本 但真係只不過係個基礎
唔節流去慳又點開源 投資都要慳左先有錢投資啦
做生意求增長都唔會亂fing 錢 都要成本控制 咪即係慳

2018年仲有人覺得理財得買股票一個選擇？

慳錢係必賺

幾年無買野
但一買股就輸幾皮

心諗不如唔買自己大洗仲好

老師如果喺perm嘅話要儲錢買樓唔難

買咩股輸幾皮？

垃圾華人垃圾觀念，人地白人會諗方法去抵消大使，浪費。所以出現左環保，可再生資源，廢物利用，會帶出新產業。
你支那垃圾人種?
節儉，開源節流，垃圾dna就係垃圾，仲要引以為榮

白人萬歲

3年前恆生24500，依家33000，升幅34.6%，40萬本買哂盈富都賺10幾萬未計收息

牛?你試下買5仔，賺?
牛市係亂鳩咁買都賺錢先叫牛lo
on9

番工已經好撚煩架啦 穩陣買盈富基金算吧啦 仲私得閒炒